twitter直接干涉美國選舉更加證明美中已到決戰時刻

唔會係咩中國高層玩野
呢類大公司最叻一出事成隊人炒

正如facebook藍絲長期講捉香港示威者強姦,實彈屠殺香港人
但永遠點投訴facebook官方都選擇扮盲,一定係最高層授意

民主黨只係扮反共,口頭屌完共產黨實際就簽合約合作搵錢

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

陳澍只係邪惡科企的擋箭牌

維吾爾監控系統同民主黨身後企業有關
科企-民主黨-共產黨就係邪惡同盟

大家知唔知香港學者絕大部分寫文唱衰侵,特別梁啟智條撚樣
係美國人關注香港議題的今日, 呢點都大影響

無錯

而家唯有靠共和黨議員頂住
希望美國盡快立法阻止big tech賣國

所謂民主共和兩黨共識攪中共實際係主流美國人都同情香港人
而民主黨計過做惡人都派唔到牌,為左止蝕照跟

但民主黨一佔上風就會變
前排奶共joe民調上風,賀錦麗立即表演無底線奶共

香港kol呃9你唔好反民主黨,就係因為香港飯民老細係美國民主黨,班人顧自己私利

你睇埋點解台灣都唔公開揀是但一邊落注嘅原因先啦。all in一邊好易中伏㗎

民主黨 = 共產黨

好似當年蔣介石咁

P

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

民主黨 賣香港
呢一句唔係口號
呢一句係事實
14年至16年
香港民主黨賣香港
2020/2021年
就美國民主黨賣香港
唔好再信
當年雨傘大家企出來求力架出句聲
佢完全唔理
呢一個先係美國民主黨立場

想知依家美國人點睇？
左膠就算撚數

中共要破壞民主
就要係世界各地組織或卧底民主組織包含名字有民主

same

民主黨一定反對

拜登當選
一定實用老人癡呆做武器.........

香港：
香港示威者太過分
我會即刻取消所有香港法案

台灣：
台灣關我撚事
台灣係中國一部份
我會立即取消所有台灣法案

英國：
香港人得一想二太過貪心
我會要求英國取消BNO 對港政策

新疆：
關我撚事
唔好阻住我個仔做生意
我一定取消所有新疆法案

請停止迫害中國
中國是美國好朋友

民主黨 賣香港

Democrats My US

美國共產黨民主黨支部